拍一分鐘短片有8千蚊

啱啱睇到，有無拍片巴打去試下

留名學野

又賣廣告🤔🤔

拎曬d獎金去請個pro嘅算，又面試又決賽咁

微.視.頻.
三個中文字分開睇我明，但咩叫微視頻？

仲衰過微電影 叫短片比賽咪搞掂

搞手只求打個和？

用一萬幾千呃鳩人地創意
姑鳩寒之餘仲要搵打上連登
實比連登仔屌到一文不值

320×240
我估係